# Getting started

* Le tag **1.1** symbolise la version de l'éxercice **1** question **1**.
* Le tag **3.1.2** symbolise la version de l'éxercice **3** question **1.2**

## What's contained in this project

Ce dépot git contient les versions successives tagger du TP 1 à rendre sur Moodle le 1 février 2021.
